## 3) Консенсус с помощью memory-to-memory swap

Рассмотрим операцию mem-swap(x, y), которая атомарно меняет местами
содержимое двух ячеек памяти x и y и ничего при этом не возвращает.

Найдите число консенсуса для этой операции.

**Решение:**

Докажем, что число консенсуса для `mem-swap` равно *inf*, то есть покажем,
что для любого *n*, мы можем разрешить консенсус для *n* потоков.

Пусть у нас есть массив `value[n]`, массив `result[n]`, проинициализированный
нулями, и `key = 1`. Тогда утверждается, что приведённый ниже алгоритм
реализует консенсус.

```objectivec
decide(T value, int thread_id) {
    value[thread_id] = value;
    mem_swap(result[thread_id], key);
    
    for (int i = 0; i < n; ++i) {
        if (result[i]) {
            return value[i];
        }
    }
} 
```

Казалось бы, что работоспособность этого алгоритма очевиддна, так как
выводится значение того, кто первый успел свапнуть.